西灣河連儂牆要人

食完飯經過就見到咁，
而家上返兩塊banner，
東區人得閒嘅就幫手貼返memo上去
撕一貼百

中共維穩費已到，轉頭貼返